有無人有好既電視盒子推介

想買個電視盒子比爸爸用
要有手寫中文功能
可以裝APK檔

PUSH

P牌推唔到

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

chomecast with google tv啱唔啱你